証據確鑿 達哥你仲有咩解釋

話說, 早排达狗有幫一隻垃圾中資手機GAME代言, 咁GAME名我就唔多提啦! 廢事幫佢賣廣告, 但係我發現! 隻垃圾GAME不約而同搵左达狗同其他KOL宣傳, 而其他既KOL都勇於對反送中一事表態同發聲, 达哥你有咩籍口龜縮咁耐? 大家都係幫大陸GAME宣傳, 做乜野係得你先咁驚?

熊仔頭表態片段

熊仔頭廣告

男人EEETV廣告(留意5:11 – 5:20講左啲咩)

人地仲係埋隻大陸GAME宣傳片入面講埋野比香港人聽呀!!

林慧韡, 你就算係藍絲, 只要你肯出句聲我都冇咁嬲!

利申: 多年達哥FANS, 由佢暫停TWITCH直播之後, 我都撤回左一切對达狗既愛!

推到林慧韡真正表態為止

人禽之辨

唔好再討論呢個人
唔係同路人,你點講佢都唔會理你
一開始就睇錯達可呢個人,佢嘅初心就係$$$

迖哥收皮 黎鷹開台

自
達哥

唔係想單單懲罰依個人，係想藉此話俾所有所謂嘅香港KOL或者YouTuber知道，你賺我地views，係有義務盡番社會責任！咪又唔洗交稅、又唔洗責任，你估kol咁易做呀？今日開始我撐大J, 撐熊仔頭, 撐男人eeetv! 但達哥？ 不了

人地依家歌影視3棲發展呀
你咩身份同佢講野呀
將來好似陳小春咁, 做中共黨員 你比人清算果陣就喊住口叫達哥啦

仲有人覺得佢係同路人?
唔好咁天真啦, 成個月啦

想做政協

其實可能唔關完美世界事

達哥有幫政府賣廣告 可能有協議之類

垃圾

希望大家係反達狗既同時, 大家都可以支持勇於發聲既香港KOL/YOUTUBER! 大陸唔養你地, 就香港人養!!!男人EEETV條片好抵讚! 廣告之餘都鼓勵埋香港人! 我立即下載番隻完美世界十萬次, 睇下見唔見到達狗都好!

下載垃圾game

點解要逼人表態？難道達哥係政治人物？

一開始唔表態我當你喺對面，乜柒都無講過突然話一直關注事件再講堆可以食兩家茶飯嘅嘢先係最大問題

關撚事
睇下葉德閒

迖哥己死，黎鷹當立

請勿再提呢隻狗, 佢開台我屌爆佢

我撐達哥
达哥不了

達狗

達咩哥…… 狗黎

唔使再理佢啦，不要再對狗有幻想可以嗎？

達哥七宗罪

1. 出賣 back up佬

自己老番完人再屌人老番佢 好撚無恥

早期你未紅 back up 佬冇錢收幫你宣傳又唔撚見你出聲

利用完人就過橋抽板 唔該都冇聲

2. 用老番window

比兄弟踢爆用老番window
現場live果陣仲死撐扮傻仔話‘點解會咁？‘
之後見勢色唔對同兜唔到就扮晒死狗發文道歉

3. 偷人潮文讀

之前有個潮文作者話過有問題
達哥未得作者批准就用人地作品做商業用途

4. 打機唔係為錢

屌你老母打撚到搬去康城
收錢打埋d垃圾game
又話打機唔係為錢 自打嘴巴

5. 奶共 ，親中，黃絲變藍絲

入左中國公司之後
逢親大是大非都唔敢出聲
（黃之峰坐監，立法會投票）

收淘寶錢雙十一買廣告就識！

6. 成日用蝗語 同 人口filter

呢個唔洗講啦 向班小學雞洗腦

迖狗已經同劉馬車陳怡呢堆垃圾同級啦

拎d唔夠名氣既同達哥比

香港人要團結好似蟲蟲特工隊咁
蟲蟲特攻隊 - 香港人Version

幫手推 推爆佢

達你老母臭閪垃圾樓主 仲提

暫緩支持達哥

遲早有一日, 唔夠名氣既會係達狗!

真兄弟三寶
Unlike Facebook
Unfollow Twitch
Unsubscribe Youtube

隻手做乜鳩，抽筋咁

呢啲人由佢啦,已經唔係同路人,
省返啲力氣專注爬山好過

利伸:900幾人個時已經開始睇緊佢,依家乜都唔會睇,唔會follow / subscribe 佢

隻閪GAME個宣傳手勢, 仲話係代表「自由」

無再提達狗啦
佢已經不值一提
佢做咩都好
永遠唔會再睇再支持佢
垃圾
死達狗仆街啦

再強調多次！唔只係想單單懲罰依個人，係想藉此話俾所有所謂嘅香港KOL或者YouTuber知道，你賺我地views，係有義務盡番社會責任！咪又唔洗交稅、又唔洗責任，你估kol咁易做呀？今日開始我撐大J, 撐熊仔頭, 撐男人eeetv! 但達哥？ 不了

抵制所有佢代言既野

呢個人已不值一提

好！但我建議照睇個廣告，唔好令啲ＫＯＬ難做！

達太祖(亡國)

推

达哥

佢唔會架喇 就算真係想表態都唔敢啦 一上水實比人屌到仆街 一定有排潛
我諗佢衣家一定好後悔自己做既決策 好後悔自己竟然諗著廢up新聞唔回應可以過到骨 點知就咁玩完了 就係衰太有自信

利申 2012開始睇到衣家 64之後表示非常失望

過街老鼠达

同林鄭一樣龜縮

伍公子呢?佢先走得最前，又係抗爭現場，連直播錢都捐哂俾立場

依家講咩都冇用

一鋪清袋！

唔係既 只係人會變

屌都廢撚事 由得佢fade out算

見到佢個狗樣就想嘔

變撚咗好耐啦 錢達不解釋

唔好再討論呢隻达狗啦

男人etv好正 上次陸地挑戰都有表態

我想再三強調多次！我唔係要迫達狗表態，我係要所有賺緊香港人VIEWS既香港KOL同YOUTUBER明白一樣野！你賺得我地views，係有義務盡番社會責任！唔好唔記得你地係邊度起家！

佢以前都有表態 但而家唔表態就知咩事啦
仲要開一下IG POST扮晒擔心我地嘔心

On9仔，咁早幾日頭條新聞咪唔出得街？

Agree

關咩事

《頭條新聞》是香港政府轄下的香港電台電視部公共事務組製作的政治時事節目

兩個身份地位唔同
達哥主要影響對象係後生仔

唔撚洗解釋 完全失望
你仆街死啦迏狗

一個係節目
一個係公眾人物私下表態
咁都有得拉埋黎講

我唔係幫達狗同完美世界喎

知唔知咩叫
道不同不相為謀
話不投機半句多
你傷心係因為曾經拎個心出黎比佢
可惜嘅係佢已經唔係當初嘅達哥
放棄呢個人啦
將心力放返係反送中發夢上面
精神留比同行嘅兄弟姐妹

利申：毒撚溝女youtube開始睇
睇返以為佢叫兄弟手足，好dum心

暫緩算啦

會唔會根本唔關事而係有其他原因

已經撤回一切對達狗既愛，絕不接受暫緩方案

是尻旦喇 不嬲都冇睇開佢 又唔係咩大人物
重點係睇到佢果個頭髮就唔開胃

迖唔洗解釋
已判有罪，永不翻身

即係佢根本唔係同路囉

日日都話唔會再理達哥
又日日都開POST講達哥
煩唔煩呀你地

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

熊仔頭唔夠名氣?

人地都話明唔只針對達狗一個，係講緊KOL成個行業

仲提達寇 睇伍大師圍爐直播啦

又用分化post洗熱門

好簡單 同燒味鋪唔賣叉燒一樣 平時供應開 突然間唔賣
而你又知道佢唔賣係因為利潤小左
同佢平時又同你扮friend 又話自己開鋪係想幫街坊
等窮人都有飽飯食
原來到最後只不過想呃街坊錢 又講到自己好偉大

別有用心，想以達哥之名從中植入分化論瓦解成個抗爭

達狗 正仆街

完美世界 咪一樣有熊仔頭出聲同拍片
佢個舞台劇 寫故嘅正正就係藍橘子

根本就唔關現在嘅job事
條仆街仔係驚日後少 / 無job做
同埋驚無咗香港政府嚟緊
發展電競 條大大水喉

根本幫呢隻達狗講說話都無撚腦嘅！

同埋 都唔係要求佢反送中
佢連關心下後生仔都無 /讀新聞都故意唔讀
佢嘅取捨 好撚明顯

達狗太多大陸廣告了 為咗錢出賣自己嘅初心真係垃圾到一個點 想當年鍾意佢都係因為佢夠親民 講嘢似返個人

好撚煩你地 想聽下兩個鐘免貴娛樂都比你地攪到咁 on9

屌你啦 長腳蟹果個就分化啦！果個仲要係ＴＶＢ啲野呀！依個講緊個自稱兄弟既人唔表態嫁！靠兩登起家既人呀！！！

永遠支持達哥

唔好討論呢條柒頭達啦，佢有佢奶共，想繼續睇佢嘅咪睇囉，反正今舖佢冇左好多兄弟，包括我

達哥幫中資賣廣告就奶共 ,其他kol 幫中資賣廣告就無問題 .連登仔邏輯

場抗爭最後散咗你就係幫兇之一

見到D打手真係好唔開胃，成日話利用達哥去分化

如果我推到多啲香港ＫＯＬ同ＹＯＵＴＵＢＥＲ勇於表態，講番真相比多啲後生仔／政治冷感既人知，唔好再比ＣＣＴＶＢ洗腦，咁你係咪掉轉跪係我面前ＳＡＹ ＳＯＲＲＹ呀？

話你on9仔真係冇講錯，
頭條新聞直屬政府都夠膽出聲，
反而达狗收錢嘅就沈默？

你點證明佢哋講係因為你?

仲有其他廣告 同埋同大陸公司有合作

追開幾個𡃁模 / ViuTV女星都有喺IG post story
人地有電視台 / 廣告客戶壓力嘅風險都照出聲
達哥呢舖真係撐唔過囉

勇武派：我都夠膽衝你唔衝?

咁你又點証明散左係因為樓主，咩撚邏輯黎？

當年人中5
最尾講到幾撚偉大
原來都係偽撚屌 依家見到佢個樣就唔開胃
本來個樣已經唔討好 依家直頭黑人憎

咁你又點証明到場抗爭最後散咗我就係幫兇？但我一定可以証明到，假如將來場抗爭散咗就一定係你個仆街仔冇堅持落去！再加埋滅埋我地依班鼓勵大眾為事件發聲既人！

達朝滅亡

因為呢個本身就係分化post

你實有言論自由去玩分化啦，我又唔係連仔，何德何能滅你聲?又玩顛倒是非黑白

唔知隻达狗賺埋賺埋夠退休未呢？
呢壇野之後，佢遲早係呢行無得撈
中年阿叔既年紀先出返來搵野做
朵咁臭，私人工都未必請，請左都比人杯
正宗臨老唔過得世

其實真係冇乜必要再講呢個人
因為就算佢而家肯出聲 我都已經冇可能原諒佢
變咗就係變咗

又係一言堂我分化？我教精你咋！咪係唔撚係都話人係鬼！熱門長腳蟹唔係分化？定係你要幫住達狗係達狗打手咋？

利申：我一定係反送中既，一定係雞蛋果邊，由此至終都冇打算「分化」！焦點亦都好正確！我希望賺緊香港人ＶＩＥＷＳ既ＫＯＬ／ＹＯＵＴＵＢＥＲ為番香港人發聲！就係咁！

我擺明係睇唔過眼有心人用達哥過橋玩分化
今日可以批倒達哥
聽日標準再鬆啲又可以批其他人
最後成場抗爭就變一場散沙

日日講你地煩唔煩呀
達哥有決定拍中資廣告 唔支持反送中既自由
永遠都係得個少數連登仔日嘈夜嘈 事實上根本大把人撐達
有種你咪個個月loop囉

與其睇垃圾，不如諗下下一步點做好

依家勇武一定要你衝？
表下態都唔敢？

就係人哋冇一定要你衝
你又憑咩話人唔表態

呀達狗頭號ＦＡＮＳ，批評唔係同立場既人有咩問題？依場抗爭達狗冇話過佢係同路人呀、達狗有冇講過佢反送中先，你搵到佢反送中既証據我即刻唔再提佢，槍口對外批評敵人有咩問題？我分化啲咩？

反過來，你搵到佢支持送中既証據我即刻唔再提佢

唔表態反送中=支持送中=唔係同路人?
咁2百萬人出黎肯定係6百萬人反對啦
典型建制派邏輯

都得呀，只要佢表態，我就唔提想食哂兩家茶禮？食屎啦

無罪假定變有罪假定
樓主露出尾巴啦…

真心想達狗仆直嘅就咪再討論啦
呢個月好多po已經講過
要明嘅自然會明
唔想明嘅講幾多次都會繼續做達衛兵
再討論咪盞比人氣達狗

唔洗呀，你比到佢支持送中，我都接受，因為支持送中果班，我仲有頭號批評既對象，有排都未輪到佢，但達狗想食哂兩家茶禮就點都唔得

Deanie 姐夠幫運輸處賣廣告

追擊達哥！

岩呀，咁所以咪比人叫做达狗囉，
14年就講，19年就封口，
點解？咪就係驚搵少左囉
我理佢藍定黃，作為一個公眾人物係咪應該要付反少少公民責任呢？
譚伯都好過达狗，
至少佢會話你知佢貪錢，
佢係一個真仆街，
达狗都貪錢，
但佢貪完會話自己唔貪錢

你接唔接受從來唔係重點
一直以黎呢個抗爭目標就只有政府，建制派同紅媒呢啲表態支持送中既對象
就連藍絲，都有方法以長輩圖同光復行動去拉攏，77都冇驅趕大陸人
所以你以任何理由將一個唔表態既人納入打擊對象就係分化，今日打得呢個，聽日改少少標準就打第個，拉一派打一派，越打越散

即係勇武都明唔分化呢個道理
但你唔明囉，大局當前重玩私怨

佢一開返台就會追擊佢

你估連登仔咁撚正義咩
純粹想睇人仆街咋嘛

即係無啦，咁你憑乜話人支持

好多3毛架，佢地一直要隊死達哥，可惜好多人中計

咪玩啦，
乜都拉落勇武度
私乜野怨呀？
叫佢表態就私怨，
唔想表態就14年都唔好表，
咁就冇人講啦

適當既時候做適當既事
而家講呢啲等於打開咗分化既裂口
結果上同分化連登仔冇分別

岩呀！達狗就係衰在冇表態

所以冇出黎嗰6百萬人都係敵人

咪即係無囉。。。
大把藝人都唔表態，如謝安琪呢D 一向靠時事發聲出位既藝人，但你地就只針對達哥一個人，有冇諗過已經中左計呢？

香港人真係分化最叻

香港冇達哥呢個人
只有達狗

由頭到尾都屌緊條友話达狗收政府錢所以收口，
舉左例話點解頭條新聞係屬於政府野又夠膽表態，
你條撚樣就係都要衝出黎拉落勇武度，
又話私怨又盛，
依家講緊佢有冇付到一個公眾人物應有嘅責任呀

謝安琪有冇付到一個公眾人物應有嘅責任？

頭條新聞係傳媒清泉

同達狗比簡直係侮辱

黃子華又有冇？
有定冇，好簡單

依家就係話你呢個時候講呢樣野係唔適合
變相幫敵人打開裂口囉
今日可以用a原因話a
聽日又用b原因話b...
最後全世界既人都可以話
最終抗爭瓦解

你地呢班人如果個個無付到一個公眾人物應有嘅責任既藝人你地都屌既話，我就唔會理你地，繼續分化
但你地而家係雙重標準，咁就唔係幾得了

back佬仲有人撐

你咁講，
何韻詩有冇？
周柏豪有冇？

我無鬧過佢wo,
但你咁講都唔岩wo, 如果你鬧一個人，然後個個人駁番你 人地都係咁啦，但咁樣唔代表唔鬧得佢架喎

無人話要上街喎 講梗表態

咪撚dl垃圾支那game啦
你平時多多睇佢地d片已夠

市民上街咪係表態囉，唔係市民要點表態

Ok，再爭辯落去都冇意思，
只係想講，
係唔想啲人將达狗因爲幫政府做野呢個理由
黎合理化

咁樣就係代表雙重標準
有合理原因懷疑有心人利用批擊達哥去完成某個目的

表態唔係靜係得上街架喎

例如?我俾多1百萬人係用其他方式表態（都唔計有重複），都重有5百萬個敵人

有人犯法eg 運毒 然後個犯話 大把人都犯罪啦 唔見你拉佢地？咁樣代表制定既法律係雙重標準？

可唔可以唔好再理呢個小人物..

唔係法律雙重標準，而係執法者（連登仔），用你比喻，而家警察淨係搵喺條街收幾千蚊既靚仔黎拉，背後毒梟就放過，咁我係咪可以合理地認為佢哋係有利益輸送?

永離六道

你條賤種狗咪撚再話咩分唔分化
唔係同路人根本冇分化出現到
同路人先分化到

2百萬人上街=6百萬人唔係同路人
實唔係分化啦

你錯 人地只係未查到/ 無證據
唔捉可以好多因素 唔一定係雙重標準

人地可以只係*

但其他公眾人物已有明確證據顯示冇出聲
執法者都唔執法喎

事實上沈默既一部分的確助長政權

咩叫同路人啊?
相同目標既人啊嘛你老母閪
達狗係撚啊?

未執法= 唔執法？

咁香港有6百萬人都冇相當目標囉
佢哋都係敵人必需擊倒

支持黎鷹

未撤回=唔撤回?
你開始為咗維護自己立場用政府邏輯啦

迖哥

唔好on9啦，想食兩家茶禮?

咁佢哋係咪敵人先

弱撚智既
用埋d中共思維護航
你羞唔羞撚恥啊

迫撚住用你既on9 logic問返你
六百萬既人有幾多個好似達狗咁當初借高登上位
借雨革上位啊
有冇啊賤種狗?

依家市民係要求 立即撒回
唔同架喎

冇，但係用你邏輯佢哋係冇共同目標
所以=敵人

抵佢，希望佢深潛直到永遠啦

我有撚講佢地係敵人
我屌撚緊你講咩分化啊傻鳩
即係你一直講緊「屌達哥=分化」呢樣野啊
真係弱撚智 講緊咩都未知

你會唔撚會話抗爭者屌藍絲係分化啊懵撚
分化點解都未撚知

你呢句咪講左你係雙重標重囉。。。。仲要舉例打倒自己

你講既都唔關事
唔立即撤回都唔代表唔撤回呀
既然唔係唔撤點解重要抗議?

你抗議係你唔相信政府之後會撤
正如我都唔相信連登仔之後會執法一樣

88啦 達狗

犯法就係要拉，你而家靠個鍵盤屌，又只屌一個人，都幾好笑，仲話唔係雙重標準

你冇講但你邏輯係咁
冇共同目標=唔係同路人

著名愛國播主林慧韡

而家文宣已經係拉攏藍絲，唔會再批擊
你就真係拖佢哋後腿

再講都無意思

我明明就有講冇共同目標=唔係同路人
我係好撚清楚講
咁達狗咪唔係同路人 因為條撚樣連表態都唔敢
佢以前敢而家唔敢 唔撚通當佢同路人

唔撚係同路人點分化
你google下分化兩個字點撚講先再用你既中共logic講野啦賤種狗

咁6百萬人唔出黎表態夠唔係同路人啦

佢應該高興仲有人屌鳩佢
就係對佢有期望先會覺得失望
你唔見有人屌屎萊姆，西dorsi嗰啲？冇期望咪冇人屌囉
平時滿口仁義道德，口口聲聲話要導人向善，改變世界，結果香港發生咁大件事，寧願唔開台都唔敢講，咁撚虛偽都唔屌得？

你都白撚痴既
分化係分化藍絲內部
係唔會將藍變到黃

真正要拉攏既係中間派同沉默派
咁都唔撚知唔怪得知成條傻鳩咁講咩6百萬人理論
死共狗

拉一派打一派咪即係拉攏囉
邊個話一定要成為自己人先係拉攏

係 冇出黎表態撚知你咩人
你話撚比我知有咩證據證明達狗係同路人?

市民要求立即撒回
咁關咩唔立即撒回唔代表唔撒回既事
重點係要政府立即撒喎 咁佢依家都唔撒 咪示威到佢即刻撒囉
仲有，呢樣同雙重標準無關

拉攏

基本釋義：交結,采用手段使人靠攏自己

不了

咁你咪擊倒埋嗰6百萬人囉
出面做得咁辛苦去拉攏
你就喺到倒米

咁點解要立即，一陣撤唔得呀？

靠攏自己唔等於變成同自己立場一樣
敵人既敵人就係朋友

係人都知犯法要拉啦
咪同左你講唔拉係可以有好多因素，唔一定係因為雙重標準

而家要你拉人？仲兜

證據啊你老母
俾證據話達狗係同路人啊你老母
俾唔撚到就唔好下下用分化黎護航啦柒頭
因為你根本冇第二個POINT幫到達狗解釋

要求左立即撒 一陣撒梗係唔得

呢樣關雙重標準咩事？

證據就係出面真正做緊野既人只會對準政權去打擊（如文宣，勇武，和理非），而唔會將唔表態既人當做敵人，你就做緊相反既野，即係倒緊米

用"分化"護航係肉酸左D

支那迖以後一出活動我就一定狙擊佢！

我就係問你點解一定係要「立即」
你就答我因為人哋要求立即
問題都睇唔明好難同你講落去喎

依家係你覺得人地要除左鬧達哥，仲要鬧埋其他人先算唔係雙重標準呀嘛

兜個個好似係你

你up乜鳩啊
「達哥係同路人」既證據啊
呢d係證據? 洗唔撚洗俾埋證據詞義比你睇?
你講緊既係唔同人做緊唔同事
同達哥係同路人有乜撚關係?

不嬲香港出名或多人睇KOL/Youtuber 都俾連登反
依家終於搵到機會反達

條撚樣講得分化即係本身係同路人先分化
條柒頭就一直講唔到點prove達哥係同路人
講埋d on9中共logic

而家話你分化走埋未知立場既人
明未，我根本唔需要證據證明佢係同路人

岩，仲有好多beauty , fitness KOL 咩Coffee、emi wong個啲，日日吃喝玩樂，fans base 仲要好多overseas 好應該借自己個platform 去解釋比overseas fans 知

笑左，乜野叫標準？

請問謝安琪，黃子華就今次事件係唔係香港之恥？ 謝謝

咁就唔撚係叫分化啦傻鳩

分化
基本釋義：導致其統一的部分分解或破壞
性質相同的事物變成分裂的事物

本身唔係同一族群 分你老母臭閪
中文都唔撚識多隻

達粉好撚恐怖

我只專注佢帶比我地既娛樂
其他野，關我/其他人西事咩

反達3毛真係好撚恐怖

eagle唔係不嬲都有個twitch咩
定佢已經冇開

恥呀 食民主飯但到大是大非既時候又龜縮左！或者達哥表完態之後 我就跟手希望佢地表態囉 跟左大隊攻擊達狗先！

佢有可能係統一既一部分架喎
為大局著想係咪應該寧縱勿枉?
為咗私怨開先例
其他人夠可以以種種原因指責其他人
最後抗爭者咪變孤立無援囉
最終成場抗爭就會瓦解囉

咁咪同警察選擇性執法一樣囉
黑社會唔拉，拉咗啲襲警同破壞公物既示威者先!

過左成個月
已經死左4個人都唔表態既人 「好有可能」會成為統一既一部分?
你老母就好有可能做雞

乜我地效率咁低架咩？回呢個Post就回得咁快
但鬧人就只鬧到一個，唔似係我地鍵盤戰士所為喎！唔好停，繼續為左攻擊一班唔發聲既偽人而放棄文宣＋對抗真正的敵人吧！

咁6百萬人中又有幾多個為死者表態?
佢哋全部都冇可能做同路人?
即係文宣拉攏其實係廢既

咪撚煩啦你 中左計中左計左膠咩

佢既完美世界 就係中國大陸

嘩，可以完全無Point
比你咁鬧，我真係好Hurt 呀，你成功左

咪撚成日同我扯6百萬
6百萬有幾多個係公眾人物
6百萬有幾多個係借高登上位
6百萬有幾多個係借雨革上位
6百萬有幾多個係借年青人市場上位
6百萬有幾多個係本身敢言後來龜縮

你個point咪屌達哥中左計囉 駁你都曬鳩氣啦

咁都唔構成佢冇同路人既可能性
而家個中心論點係「唔表態」
唔好轉移視線

點解要一次過鬧哂 而唔係一個個要求佢地表態 咁到底邊個先係分化？我地就係想用依份凝聚力去鼓勵達狗表態，從而令到其他藝人都勇於表態

你老母啦可能性
可能可能 我夠話中共可能好快倒台
大家唔撚洗再驚送中啦你老母
弱鳩智既

未做唔等於冇做論
你哋唔好話警察唔拉大媽藍絲
未拉唔等於唔拉

驚都唔俾

冇所謂架
你呢個即係鬧埋出面覺得唔表態既人都有可能拉攏到既做實事巴絲咋嘛

你哋既心血都係廢架，我夠話共產黨可能好快倒台啦 你哋重on居居拉攏啲唔表態既人

你係咪弱撚智
我用緊你個ON9 LOGIC話返比你聽講所謂「可能性」幾撚ON9啊懵撚
究竟達狗FANS可以幾撚ON9

罷睇迖哥 睇kitspy仲好啦

我都係用人哋要拉攏啲有可能性既人既logic咋
你駁我咪即係駁佢哋囉

未拉 唔等於 唔拉

因為未拉可以有好多因素，例如無證據、未發現、太多case未有時間處理。 要集齊必要條件 先可以拉人

無錯唔立即撒 係唔等於 唔撒

唔立即撒都可以有好多原因，政府要討論、安排etc，對政府黎講 可能要時間先撒到

但市民覺得撒回係首要，政府應該儘快處理，學你話因為市民唔信政府，所以要求立即處理，但呢個關咩雙重標準事？

係人都知全世界重點係要行動令政府回應，反呢堆藝人只係次要，事有緩急之分，仲邊得閒開咁多支線呀，唔俾人留待日後清算？你可以話因為你唔信連登仔日後會清算班藝人，但你唔信還唔信，未清算 的確唔得於唔清算，究竟關咩雙重標準事

話人雙重標準個個係你唔係應該你答番？

咁我咪問你，點解市民覺得撤回係首要，點解暫緩唔得，暫緩都係回應咗喎，點解唔妥協?政府話暫緩同撤回係一樣喎，點解唔收貨?歸根究底個原因係咩？

你打咁大篇重複既野都無助推進討論架喎

未知立場都叫同路人 笑死

成個月死左幾個人 大撚把人已經歸左邊
而家可以文宣既就係為和理非易接受同路人既行為
明就明唔明就由鳩你 因為講得愈耐發現你真係弱撚智
用中共LOGIC諗野 嘔撚心到
你繼撚續用分化幫達狗護航
達狗一開返台 到時肯撚定成班會話撚比你知咩叫分化
等你條文盲唔撚洗再ON99連分化點解都未知

岩呀 我咪同大家一樣叫達狗出黎表態囉 好似差佬咁 唔拉咪叫到佢拉囉 佢死都唔拉啦 咪投訴佢囉 批評佢囉 好似達狗咁 我宜家咪鼓勵佢表態囉 做乜姐你 達fans

收皮啦永離六道

反對香港回歸中國既人記住聽日唔好放假

#1
特西
•
2018年9月30日 15:04:34
連自己祖宗都唔認既人冇資格國慶放假

6百萬又有表達歸咗邊?證據?

仲叫達哥？叫緊达狗好耐啦

佢係咁架啦，可能認中國人係祖宗先係真心post
而家就奉命分化

你地自己睇下係咁推呢件事既波台假膠既史蹟

咪同左你講 唔信政府，正如你唔信連登會清算藝人咁樣。
咁又點？呢樣關雙重標準咩事？依家我係就住你話人雙重標準黎回應梗。

你套共狗理論用咁撚耐唔撚仲未覺得自己ON9?
定你認同中共??

咁對我黎講，我咪有合理懷疑佢之後唔會執法（如同市民合理懷疑政府唔會守諾言），從而變成選擇性執法囉

達哥係同路人就要證據
6百萬人歸邊就唔駛?

你有撚比到達狗既證據咩你老味
仲有咪撚再避問題
你係咪認同共狗個理論啊?

我問一句 係真定假既 希望你真心答

盲撐達狗果個仲有咩說話講？

我話佢係有可能，點解要俾?
但你斷定6百萬人唔係有可能，係確實歸邊喎

好忙呀，得閒先回你

收皮啦迖狗
唔洗幫佢撐啦，垃圾

有可能就唔撚屌得?
你都ON撚79
建制都有可能突然反政府啦你老母

我話大把人歸左邊啊柒頭
仲有唔好用你個600萬LOGIC套落我身上
我唔撚認同你套中共LOGIC架懵撚

咁嗰大把人係6百萬人之中既幾多人呢？
你又有冇證據證明到?

放工
一句講撚晒
你咁撚鐘意睇達哥?
話撚比你知 佢開返你都唔撚洗旨意舒舒服服
一定日日玩撚殘你班達狗

受人錢財替人消災，明嘅

起完就話放工
BTW 3毛都係朝9晚6？

喂 达狗 屌你老母

反對香港回歸中國既人記住聽日唔好放假

#1
特西
•
2018年9月30日 15:04:34
連自己祖宗都唔認既人冇資格國慶放假

係中國人就要反達

反駁唔到

又識認我係波台假膠
連波台係平時假膠
大是大非時期就做返應該做既事呢件事都唔知

頭盔戴得仲勁過班高官，有咩講錯都可以講呢堆野
厚面皮到
你之前話達哥出賣Backup佬已笑大人把口，唔駛係度戴頭盔

好啦屌 我係中國人
我一定支持返我既達同志
佢一開台一撚定係chatroom支持

大是大非前咪散播分化論搞散個抗爭囉
點會唔知呀

識講波台假膠但又話我而家帶頭盔
咁你又知我不嬲係假膠?
笑撚死

隻永離六道好撚弱智
依家係屌緊林慧韡偽君子
導人向善，結果龜縮
話永遠企係百姓嗰邊，結果龜縮
年年有默哀六四，結果龜縮
仲要出啲模棱兩可討好2邊嘅post
達狗根本就係偽君子

仲未答到我問題
中共logic用撚完未?
香港人有八百萬
你係要用6百萬講
你係咪搞分化?

劉馬車真小人，达犬偽君子，高下立見

呢個係你既logic
冇共同目標=非同路人

咁緊撚係啦
唔撚通冇共同目標係同路人咩on9
究竟係咪弱智

所以唔表態既6百萬都唔係同路人囉

暗示緊你老母比狗屌

話你而家帶頭盔就係指，你隨時可以話自己以前講過既野係扮假膠囉，立自己於不敗之地
果時Backup 佬時件你好落力架，我一直留意住你班波台人

你咪撚on9啦
有支持政府個班都有表過態架嘛懵撚
200萬既對立面=就係600萬冇表態咩傻鳩
呢樣咪我一直匝柒緊你用既中共logic囉on99

支持男人eeetv

係啊
波台咁玩係咁撚屈
我鐘意幾時玩膠又得 幾時認真又得
而家大是大非咪認真返
所以你條柒頭留意住波台咁耐 又搞唔撚掂我地
慢慢谷鳩住

支持政府我當個民調係真有80萬
比盡表達支持政府既有100萬你
都有有5百萬人冇表態

我都知你好認真咁分化緊既

係咁講分化 都唔係同路人 何來分化呀弱智達粉

唔係同路人唔=係敵人
但呢樣野唔apply落每一個冇表態既人身上
達狗就係其一 佢借過呢樣上位
而家就咪撚同我講可以避免要佢表態

而家又話個標準唔係個個啱用呀
龍門識飄移啦喎

我一個鐘前講撚左次啦傻閪
你條柒頭點極唔明我講多次咋懵撚

#235
特西
•
1 小時前

咪撚成日同我扯6百萬
6百萬有幾多個係公眾人物
6百萬有幾多個係借高登上位
6百萬有幾多個係借雨革上位
6百萬有幾多個係借年青人市場上位
6百萬有幾多個係本身敢言後來龜縮

你睇吓你#198講咩

係达哥

以後唔睇

伍公子呢？

我對達哥本身係無感覺
亦覺得佢唔表態可以接受
但睇完永離六道呢位會員講既言論同邏輯
開始明白點解咁多人笑達哥既粉絲
唔係反達哥既人分化，係你班達哥粉絲講既說話既無邏輯又無說服力
變到從對達哥無感覺到覺得佢班粉絲好無養份
勸你地真係為達哥好既就出少句聲，唔好令人覺得達哥好似你地咁

係 冇出黎表態撚知你咩人
你話撚比我知有咩證據證明達狗係同路人?

點撚樣?
冇表態我撚知係咪同路人?
我有冇話冇表態都係敵人啊傻閪
之後我就話達狗同其他唔表態既人唔撚同
因為佢借過黎上位
講咁撚耐都唔明仲話我搬龍門
正一柒頭

辣殺

咁我咪回過你咪照咁定義所謂「敵人」
然後同出面做實事既巴絲對著幹同倒米囉
企喺呢個立場，你咪即係玩分化囉

其實所有行業都係

我幾撚時有話冇表態係敵人啊你老味
唔係同路人就係敵人？你真係中共落黎？
你可以話抽個達哥係敵人而佢又冇表態
咁係因為佢過往既行為到而家既改變
咁唔撚等於我話所有唔表態就係敵人啊低能仔
而家屌緊既不嬲係屌鳩緊一個人

出面手足而家做既文宣已經係serve緊本身支持緊反送中既和理非啦懵撚
死左幾條友都冇反應既 做文宣踢撚得郁？

我而家咪就係話你是但加埋其他原因就可以成為一個敵人嘅話， 咁咪按你咪喜歡點樣定義敵人咪點樣定義囉， 然後其他人又用同一樣嘅手法去定義更加多嘅敵人， 最後咪變咗內鬥羅， 最後咪敗曬所有做過事嘅巴絲心血囉

同埋六百萬人之中又有幾多個位為死咗嘅四個人表態? 按你呢個標準嘅話其實六百萬人之中大部分人都係踢唔到㗎喎

見到你覆呢堆野咁小學雞
都唔需要點搞掂你了

對住你呢D人洗撚認真
對咩人用咩態度

表完都唔會拎得返兄弟情
當大家無識過啦

人哋有國家級任務， 點會咁認真覆你

收皮啦達哥

點撚樣內鬥啊?
你用乜撚野分化同內鬥都唔撚係岩既
唔係同路人既分咩化 內咩鬥
咪撚同我講佢地有可能變為同路人
合理判斷下過撚左成個月 又死左咁多人
都未有關心既都知會做同路人機會有幾高

係好多仲踢唔郁 但一個城市有1/4人口肯郁係肯走出黎
你知唔撚知幾誇張
文宣而家目標就好重點係講緊衝擊行動 係要同路人既和理非接受

唔撚洗再講咩晒唔晒心血
運動一開始既文宣同而家過左一個月既文宣都已經唔撚同
要歸既好早都歸晒隊

反達係國家級任務
睇黎你真係中共派落黎先知
笑撚死我

一方面用緊中共logic級別既代言人身份同我講野
又知道反達係國家級任務
真係唔似邊個先似中共既人呢

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

有班弱智到今時今日仲覺得迖狗有苦衷,
係呀,錢丫嘛,大家明架喇

聽到未 國家級任務係收達哥皮

达狗

你定義咗佢係敵人，咁佢緊係唔係同路人啦
然後再定義更多多既敵人黎打擊，拉一派打一派。
我睇到既就係而家出面都係只會打擊政權，建制同紅媒，唔會是但定義個唔出聲既人黎狙擊佢，而你就係對著幹做相反既事，樹立更多既「敵人」去鬥

即係我屌達哥就唔可以同時屌政府?
你係單細胞生物定弱智